其實鍾意一個人係咩感覺

差唔多有成4年無鍾意過人,已經唔記得鍾意人係咩感覺
以我既記憶鍾意人係痛苦同埋無限期等待,仲有成個人都好唔hyper

你係鍾意一個人定鍾意一個人

我諗佢應該係想講鍾意一個人

鍾意一個人

我既意思係鍾意人

？？？

會成日都在意佢嘅一舉一動，網絡上同現實上都係
會成日聽情歌然後將入面嘅主角代入去鍾意嘅人度
成日post snapchat stories，Facebook posts ，然後留意佢有唔睇，或者呢D post嘅target 都係比佢睇
會記得佢鍾意D咩，留意生活入面佢會鍾意嘅野然後買比佢
會好留意佢對你講過嘅野，特別係對自己嘅評價之類
會刻意製做機會去等自己同佢有多D交集
最後亦都最重要係知道佢同其他異性去街嘅時候會100%

利申：對方開始對自己無咩興趣，寫多D當係回憶當初係點鍾意佢啦